[黃色經濟圈] 集思廣益 創造黃幣有冇得諗

個idea係有日買黃店之後佢留票尾過對面買嘢飲有折諗出嚟
第一階段當然唔係整隻新嘅 currency 出嚟
而係試下循序漸進 靠黃店發行一個所謂貨幣 其實即係收據又好貼紙都好 買完嘢就送俾你/買禮卷咁買 去其他黃店就有折/嘢送 漸漸build up一個流通嘅network 黃店既發行又接收黃幣 呢個方法可以unit咗黃店 嚟對抗大財團美心之類 當然有啲獨家嘅壟斷係難取代
如果有舖頭扮黃 咁都冇用 因為黃店就是連鎖 每間都會發同收黃幣 功能上假黃同真黃都一樣 係有可能俾啲仆街賺多咗錢 但而家黃藍分類都仲把關得到 問題唔大
而家開頭可以少少地 平幾蚊或者送嘢 如果有得普及嘅話 最完美可以半貨幣用途 因為商店始終冇得折現 只係可以去其他黃店洗
啱聽嘅可以幫我推下一齊討論下
香港人咁貪小便宜 咁就齊齊貪
訓之前諗到 好想出個post傾

先自推十連 1/10

2/10

死黑警從來無認真關心過香港人條命
講緊被死亡個案，佢仲係度冷笑、當笑話

3/10

4/10

5/10 甴近平

黃店收咗大量黃幣後要點處理？

［文宣貼紙］點解你班連登仔會識用貼紙嚟做文宣架

6/10 曱甴王

派返出去囉有入又有出 真係太多可以去其他店用 同埋我諗第一階段唔可以整太多 可能會打瓜間舖

7/10 甴種書記

8/10 食屎煎平煎屎食

呢個先係真。黃色經濟圈

9/10 曱甴平

10/10 習包子

黃店應該鼓勵用美金 提供美金埋單優惠

美金

甴近平

[品葱] 蔥友幫我哋整咗個backup區

我明理念一樣 但都唔係個個都成日有美金揸手 普及性都好緊要 買完keep張單大眾相對比較易做

印花？
儲分app換現金折扣？

大家對美金都好似幾like其實可唔可以借thanksgiving文宣做美金購物日

我反而驚咁拖會令人卻步啲 現兜兜買完送張卷最直接 未必咁有耐性儲到 當然他日做到誠仔咁大個商業帝國就日日易賞錢卡都得

但問題係交租交電費嗰啲⋯⋯